荃灣做緊乜撚野？

無啦啦又做乜搞鳩黑社會啲場同燒中銀atm⋯⋯
個人愚見覺得今日搞黑社會其實係唔知做乜柒。但我理解到因爲警黑合作冇後果一事係此仇不共戴天。
但今日咁撚多近乎零裝人士，仲要主動撩鳩班黑社會做乜？大家係咪唔撚記得左俾人砍到唔知行唔行得返嗰位手足？一陣再夜啲大家開始散場，人開始少，佢地一出嚟砍落單嘅人點算？
另外，燒atm做乜？
唔撚係林奠咁關心部機，但係我真係睇唔到呢一刻燒部野嘅意義何在。你話尋日燒柒架綠van我唔會屌，因為個司機係仆街。但搞銀行，等於合理化黑警嘅暴動定性呀！你地明唔明？
我認我呢刻係喺冷氣房嘅鍵盤戰士，但我真係好希望大家唔好漸漸開始失焦，開始有啲令人覺得大家走向洩憤嘅方向。一定唔可以變得戀戰同覺得每日都一定要同班狗打過先叫贏！
現階段，我地係邁向緊勝利嘅方向㗎！呢個時候，其實勇武又好，和理非也好，不如停一停。
先做好外國文宣工作，將呢幾日嘅黑警送俾我地嘅核彈大力宣揚開去？
大家撐左咁多日都攰㗎啦！不如畀個肉體抖下。我真係唔想再無任何一個手足！
求下大家保重自己。

光復香港，時代革命！

中銀係國企

屌你老母
兄弟爬緊山啊，關你撚事

等睇樓主俾連登仔屌到仆街

我都知！但搞銀行如果俾班狗拉q左就真係入硬。
大家可唔可以真係對準返政權同黑警
負評我唔緊要，我只係希望我地唔好再損兵折將⋯⋯

我冇割蓆，亦唔撚會！
只係希望大家真係對準返個目標去努力咋

屌我真係唔緊要，我預左大家會屌。

戇鳩仔冇樣睇

唯有呼籲各位手足 想長玩長有就包返實啲
今晚好多得個手術口罩

咪對準中資銀行，中共收入來源，見唔到目標有咩失焦

睇得太多，係連登叫親人唔好做呢樣唔好做個樣因為乜乜乜就定律一定被屌

活動已完 散哂

不分化

失咩焦？
所有支持黑警執法既中資
令佢地直接開唔到生意
增加佢地營運成本
唔係一直諗住攪炒架咩？

有意見就落前線同手足講
完

依樣唔搞得果樣又唔搞得
咁有咩係搞得？

警黑合作
一定要搞班警察先有用?

係咪都入硬

拉

點會唔知，但真係好撚驚啲手足會出事。
唔撚好同我講十七歲坐十年都只係廿七歲。
如果只係因為燒左個atm而坐，但對個政權又好，中銀又好其實完全冇損害就好無辜。

銀行唔支持搞，黑幫就冇意見。
利申：不割

屌你老母啦 講到黑社會係因為拆舖先出黎斬人咁

其實你係咪岩岩6月坐時光機過黎？
有咩行動唔會捉你？同埋圍狗屋/陣地戰風險仲高啦

黑警唔打擊黑社會咪交返俾市民做囉